有冇人同我一樣咁憎地鐵柱男？

男人老狗 大大份 挨身挨世
係呀我話緊你呀

有一樣經歷可以呢到share 下

一樣憎唔該正皮

"係啊，話緊你啊"
樓主有冇當面屌

唔夠疆